聖十字架堂出聲明指CCTV 拍到有警察疑似插贓嫁禍

推

立即公開CCTV

公開啦

停車場外CCTV:

停車場內CCTV:

push

721

有片你仲想屈人

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

留名

不完美 可接受

公開CCTV

Twitter 撚出動

甴近平

推!!!

721 831 101 1111

Pish

冇片學人出聲明，醒少少啦

日本皇軍都未必會攻入教堂啦
支那皇軍

俾時間人地做野轉個頭會唔會突然又話影唔到

教會其實肯定黃
係個陳執事衰

供你地件耶撚出黎

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以今日黑警突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、尋日中午中環射催淚彈、今日警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

#131 回覆

A push

四大教派出聲明啊大佬

支那皇軍

Tui

屌晒黑警老母呀

比人滅口前唔該公開!

Push

佢聲明都出埋，一定會公開

831 垃撚圾黨鐵

成日屈人

唔好咁啦
人地上載咗

樓主未貼je

公開左！

記者會 快

成班盲毛唔睇CM
推

你盲架？

會唔會拆教堂？

黑警又扮睇唔到，你學人捉賊，你班仆街先係賊

國際見 仆街狗

係
依間教會早排先播完烏克蘭套抗爭紀錄片
你有無見過藍嘅教會播依d

back up

多謝教堂 做咁個聲明榜樣俾其他人睇
大家都可以去 “文字記者 梁嘉麗” 個fb睇
有影到過程

tui

妨礙司法公正

片

老妨wow

有片

公開cctv啦

推推推推推

無需要同佢地deal!
支那，港共，黑警
無一個會放過我地!
無需要同佢地deal!

所有人 用盡方法入中大救人!
香港已經無野控制到黑警
今個星期係關鍵

無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!

CCTV在此

其實唔應該咁快公開 最好係睇下班狗點駁先再放黎摑佢一巴
不過放咗都

posh

backup

識改，算數

公開

第一個post冇屌你

推到有片啊
影到popo都唔認的話 好無恥

公佈cctv, 團結反抗

唔即刻放既話驚比狗滅聲

全世界backup

你即時放只會話手頭上冇資料

尋日已經有片，唔係CCTV

推比所羅門

六四屠殺期間，中共也並無攻入北大及搜查北大
納粹德軍同日本皇軍亦從來未敢攻入教堂
香港警察果然可以創造歷史

班狗唔解釋呀今次

推上去

公開 咪得把口

屌你老母

煲大佢

搵咗律師先啦
公開咗有可能做唔到證據

冷氣軍師出動 twitter煲大佢

習曱甴

全部公開!

你老母唔放狗入去跟本就唔撚洗睇CCTV...

必須煲大!

即刻洗白食屎啦黑警

死黑警實有報應

lm

插贓嫁禍
執法? 屌你老母成班有牌黑社會
有片就好彩姐, 過去有幾多手足被插贓嫁禍都唔知
條片可救人!

死黑警

死警甴

睇cm

垃撚圾黑警，知法犯法，防礙司法公正

拉落啲睇吓

狗改不了吃屎

#8

搵律師

唧牙膏

暫時做到嘢

仲想屈9人 推！

衰懦弱 衰安逸享樂慣 衰企慣道德高地

快啲公開啦如果唔係就會變咗老母咁

係應對能力差

聖十字架堂出聲明指CCTV 拍到有警察疑似插贓嫁禍

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推
知錯，做返嘢，都Ok.
唯冇錯

Sing hallelujah to the lord

聖十字架堂出聲明指CCTV 拍到有警察疑似插贓嫁禍

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

第8個

記者朋友要報導
冰山一角

真係痴線
如果影唔到又比佢屈到

到底要點樣美國先幫拖

屌佢老味

屌

一定靠正信
頂住共產極權呢種虛妄邪毒

又冇英文版send俾外媒呀

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook, vimeo 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：

有cctv應該會割上次cctv影到酷刑都快手告傷人

佢就係證明係驚賊硬闖, 唔係佢哋自己放人入去, 先冇喇喇喺到睇CCTV

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

d濕鳩裁判官一定當睇唔到，話警察證供可信，香港法治真係得啖笑

唔得閒睇，mark低先

推
公開cctv

抵讚

Mark first

煲撚大佢!! 差佬唔係可信證人

咪叫你碌落啲囉 第八個已經係啦 係又屌唔係又屌 醒少少好冇

up

還公義！

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

知法犯法 隻狗要拉咗佢啦

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

聖十字堂扳回一城

條片有冇1fps

Pushhhh

今次睇你補飛補成點啦

影晒

llpp

有冇Twitter link

影到就唔好出聲喇，等有咗訴狀呈堂至交比辯護律師，到時黑警監都有得坐

OK

呢個25做得好

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推爆佢

聖戰了

求下大家保護呢間教會
黎緊一定比藍絲搞

你就醒少少啦
係咪on9 green object呀？你同你個班手足嘗試用眼睇下野啦，唔好咩都用屎眼睇同諗

片尾3:20左右

叫彌補噚日錯誤

攞

黑警不得善終

推到公開

公開cctv 搞大佢

屌你個肺
頂你老田
班狗以為可以喺cctv下做衰野 之後所有香港地方既場所都會幫你洗底?

終於做到啲野！！！

又想砌生豬肉

又要睇警犬講大話啦

執事同司鐸邊個大粒

雖然佢地入面有個敗類
但都要多謝呢間教會肯出聲幫忙

哇屌

堆

仆街黑警

真係天有眼

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

係 做得好

甴近平

警甴

條cctv 見到個個人真係檔唔住隻狗，一推推左落地下

這是你們一手一腳弄成的

盡左力

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

--------------------------------------------------------------------------

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

--------------------------------------------------------------------------
中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

你話你係和理非?

咁去英美領事館求救都得啦掛

中大學生隨時被槍殺

而你又肯為佢地做D咩?

push ~

屌你都講左第一個post冇
唔好下下老屈人係黑警啦仆街

呢獲仲唔證據確鑿

拿拿拿，有時序呀！

推佢老母 砌生豬肉

屌呀

捐錢果班係黃

唔識講野越講越衰

呢個聲明淨止幫到呢位手足
其實可以推到證明警謊並不是誠實的證人 搜到既證據不一定全是事實 可以幫到好多人既官司 大家可以再放大D

些狗 真係好鬼賤
又冇口齒
又插贓嫁禍

第一個post 冇唔撚識拉落少少睇？
正傻鳩衝出黎柒

721 831 101

點解無人推

人證物證全部都有
推到四點解釋

點解仲未上國際?

爆入教堂 又陷害年青人